男朋友連淘寶ac都唔比得我知

到底係咩心態？
一早都知佢買衫買褲都會淘寶買，
一心叫佢幫我淘野，叫佢比我ac我自己加入購物車，
又話購物車爆又話戶口好私人唔比得我睇。。
銀行戶口唔比我睇都叫做私隱呀，淘寶ac咋
費解🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️🤷🏻‍♀️
好嬲好嬲

收皮啦臭西，唔撚識慳錢嘅女人點會比個户口你

費事俾你知佢買假閪驚你傷心咋

佢係唔係真係你男朋友先？定還是當你係雞

可能買左好多唔見得見嘅野

我自己本身有淘開，咁岩佢主動話幫我先。
我咪話你比ac我我加入去，佢就咁大反應！
淘寶ac咋喎

我俾過，結果次次買野變左入我數

唔通佢淘寶買飛機杯又會想比你知咩
驚你唔開心，唔想講出口話你滿足唔到人呀

點解要俾你睇先

應該買左好多情趣內衣 又冇打算同你玩

樓主知唔知咩叫私隱?

雞

用你account買完
再問佢拎返錢咪得

[多圖] 淘寶內衣評論原來有大量J圖

未清history

我同朋友都會share acc用